港珠澳大橋8日內兩工傷 工人遭磨機割傷右腳

大嶼山港珠澳大橋人工島地盤，繼8日前發生工人高處墮下意外後，今日再爆工傷。早上10時許，一名工人工作期間，疑遭大型磨機割傷右腳，工友報警。傷者在現場經包紮後，被送往北大嶼山醫院治理，當局正調查意外原因。

上周四，香港口岸人工島B1區，一名35歲姓黃工人在電梯槽內墮下受傷，送往瑪嘉烈醫院，情況一度危殆。

咁多工傷 個盤可以繼續開工

目測工人右腳無事 怕就合埋眼做野

政府要趕工程如期通車，勞工署敢做野咩

會停用整傷人果部磨機..

之後main con會出信話冇左一部磨機會影響工程進度

咁engineer就會出張EI 叫main con 買/租 返部新磨機
咁買/租 嘅錢係邊個出唔洗講啦